林CEO唔好放棄呀，當年Steve Jobs都係咁

比自己人迫走，最後咪又係要低聲下氣請佢返去整iPhone

高登踢你走係佢地唔識貨，班高登仔都係發吓小朋友脾氣啫，最後有邊次唔跪低
一於另起爐灶，整多個新forum出黎，留得青山在，係有料既去到邊度都唔怕冇機會；
整個自動撈圖功能，一定嚇到lihkg班撚樣瑟瑟發抖

最尾Steve jobs 死左嚕

貼過去比早洩睇會唔會比人Ban嫁

佢有咩係唔bam🤔🤔

屌

笑到 gap gap 聲